A0介意人哋嘅拍拖次數係咪正常?

我自己無拍過拖﹐最近同個女仔好似幾曖昧咁, 佢都有啲暗示對我有feel, 不過諗起佢A7我即刻卻步我覺得我哋就算真係拍到拖我心入邊都會介意

正常
抵你成世A0

A7
三穴都開發晒

正常 利申a0

A7x3

笑死 人地揀你先算啦

A7 咩都玩過晒啦，分分鐘落過仔

A0何必介意，反正不會得到
新玩具

我會話我理解介意嘅原因，但唔代表介意係好

當你見識過啲A10幾/20幾甚至更多你就發現A7其實都幾正常

傻鳩
有女仲想點
想要處女搵學生妹囉
抵你A0

幫佢變a8俾下手接貨

唔好送頭

正既學生妹都被啲高form mk開曬罐頭啦，幾時輪到樓豬條處男食！

正想講

埋單好幫手

人地介意你A0呀

啲字體令我眼部不舒服

A7應該耳窿都俾人屌埋

講真開發曬都無所謂。樂觀啲諗，佢識點令男人爽，都係好事。

樓豬條仆街開完post就拍下蘿柚走撚左去！

屌左先算

我都唔明點解人哋咁容易拍到拖

A7真係不了

真話不能講

又唔係話一定要A0處女嘅 我自己22 歲， 我覺得依個年紀A2 A3都正常

都係 冇經驗vs好有經驗

A7。。。做雞嫁？

利申：A0

靚仔/靚女
引起人地生理上既感覺
正常識人已經做到

實

幾歲先
近30既a7都正常

23

16歲開始一年一個男友姐，好平常

A380

呢一刻a7你介意
過多十年a700你都會狗沖

真。埋單

識一個女嘅聲稱a15x

佢本身都對感情唔專一或者鐘意d 渣男
咁你咪做下渣男囉 唔好埋單就得

人地都未介意你A0...
你走去介意人地A7...

如果人地女仔個樣唔差嘅，多人追都好正常
咁拍過好多次拖都好正常吖

不過算啦，呢啲嘢都唔係你控制到
你心態上面覺得介意，我地旁人點講都唔會改變到你嘅心態
我鄧個女仔慘啫
好人好姐有拖拍有正常社交
無啦啦俾你「介意」佢
講到好似佢做錯嘢咁

咁算數啦

A0有咩好介意

A0好過a7好多

其實有拍過拖嘅人真係有機會介意A0 唔識拍拖冇經驗我自己都知道自己比起人哋起步起得慢

我初頭都唔介意
收尾識落先發覺原來 A0 真係不了
原來A0對愛情有好多不切實際嘅幻想
好難搞...
對我嚟講基本上好似教仔咁

樣唔差所以拍拖次數多就正常
歎為觀止
又嫌棄A0，好似自己一出世就有拖拍，未A0過咁
你真係好識侮辱人侮辱愛情

愈拍得多拖愈知道咩叫拍拖咩叫分手
分起上嚟狠到不得了
亦唔會珍惜
No mercy
何況你都唔想你一擔心機做完某啲嘢結果原來佢某某ex一早做過
我建議除非A0嘅你想結婚而又探到佢口風佢係真係想結婚
否則唔好去馬
我驚你玩唔起

毒撚最忌有自信 其實係自作多情
利申： 我成日都係

磨合唔到？
點解你唔用以前拍拖既經驗黎指引佢

23歲拍7次
可以有幾多次係認真呀
由此得出佢對樓主都大機會玩玩下
1，2個月後飛左你到時hurt既都係自己

個西一定好臭

當係玩啫 a7唔慌好野啦

唔小心係街到嘴角向上升

條野向上升 ja 呱

樓主唔洗因為咁而自卑
相信自己
拍得多拖都可以係對方嘅弱點
雖然未必係絕對
但係次數多都可能反映出對方對感情未必太認真
最緊要做好自己俾d自信啦
其他野順其自然啦

利申 初戀個陣對方O6 俾佢話過「初戀諗野係咁不切實際架啦」

啱呀A0嘅你搞清楚件事先
你係真係曖昧緊, 真係有暗示對你有feel, 定係做緊兵呀

佢都唔介意你a0 , 你介意啲咩。

a0 仲麻煩過a7 。
唔好因為呢啲濕鳩野擔誤自己幸福

ptgf??

如果你介意女仔拍過拖, 咁你繼續成世 A0 啦

日後你會後悔, 當日因為介意女仔拍過拖而唔去追, 係幾咁蠢o既一件事。

23歲就a7呢個女仔唔慌專一喎

對唔住呀
我可能講嘢語氣重咗
我唔係有心侮辱人
但如果侮辱咗人
我好對唔住

我都有A0過
好遲先拍拖添
可能我俾我自己唔好嘅經驗蒙蔽咗
所以先咁樣話A0
但我咁樣做其實唔啱

其實我身邊都有好多A0朋友
佢地都好好
我唔應該咁講人

唔好意思呀絲打

識揀一定唔會揀A0

自己都係A0人士
我都會介意次數
想答樓主依啲野係正常
自己要有自己既底線同埋堅持先得

介意

叫返7隻雞

打個和

痴撚線a7
佢仲計到果下好嘢
我當你a1無朴，a2開發，a3開始前後並用，a4開始玩下岡.....a5....a6............................

Thanks 巴打

A7擺明拍開散拖
唔想初戀得一兩個月就move on la

A7

看看，屌你老母

雞